今日d 空氣又做乜呀？

支那又送禮？
就黎睇唔到野

近視戴眼鏡啦屌你老母

屌你老母